劉翔 Find X 開箱簡介

有請喂媽聲優演出：事不宜遲，去片

zealer已經變晒質 依家部部機都係唱好